====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si l ' hyperville suisse nous a appris beaucoup , notamment sur les réseaux , sur la gestion écologique du territoire , la mégalopole parisienne , elle , a interrogé les étudiants de Lausanne sur le monde .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

